c朗尋日提早4小時到訓練場加練

同公司d廢老驚俾人炒,早一個鐘返工一樣

俾人炒佢仲撚開心啦祖記起碼賠幾千萬歐元俾佢

自己偷走返葡萄牙探老母 依家補返差唔多喇